\section{نمودار‌های فعالیت}


\subsection{نمودار فعالیت ورود به سیستم}
\begin{figure}[H]
	\centering
	\includegraphics[width=0.8\linewidth]{images/activity_diagrams/login.png}
	\caption*{نمودار فعالیت ورود\\}
	\label{fig:fig1}
\end{figure}

\subsection{نمودار فعالیت خروج از سیستم}
\begin{figure}[H]
	\centering
	\includegraphics[width=0.8\linewidth]{images/activity_diagrams/logout.png}
	\caption*{نمودار فعالیت خروج\\}
	\label{fig:fig1}
\end{figure}

\subsection{نمودار فعالیت درخواست ثبت نام}
\begin{figure}[H]
	\centering
	\includegraphics[width=0.8\linewidth]{images/activity_diagrams/signup_request.png}
	\caption*{نمودار فعالیت درخواست ثبت نام\\}
	\label{fig:fig1}
\end{figure}

\subsection{نمودار فعالیت بررسی درخواست ثبت نام}
\begin{figure}[H]
	\centering
	\includegraphics[width=0.8\linewidth]{images/activity_diagrams/signup_rquest_review.png}
	\caption*{نمودار فعالیت بررسی درخواست ثبت نام\\}
	\label{fig:fig1}
\end{figure}

\subsection{نمودار فعالیت پی‌گیری درخواست ثبت نام}
\begin{figure}[H]
	\centering
	\includegraphics[width=0.8\linewidth]{images/activity_diagrams/signup_followup.png}
	\caption*{نمودار فعالیت پی‌گیری درخواست ثبت نام\\}
	\label{fig:fig1}
\end{figure}






\subsection{نمودار فعالیت اشتراک گذاری موقعیت جغرافیایی}
\begin{figure}[H]
	\centering
	\includegraphics[width=1\linewidth]{images/activity_diagrams/share_location.png}
	\caption*{نمودار فعالیت اشتراک گذاری موقعیت جغرافیایی\\}
	\label{fig:fig1}
\end{figure}

\subsection{نمودار فعالیت بروز رسانی موقعیت‌های جغرافیایی}
\begin{figure}[H]
	\centering
	\includegraphics[width=1\linewidth]{images/activity_diagrams/location_update.png}
	\caption*{نمودار فعالیت بروز رسانی موقعیت‌های جغرافیایی\\}
	\label{fig:fig1}
\end{figure}


\subsection{نمودار فعالیت اطلاع رسانی تحویل بار}
\begin{figure}[H]
	\centering
	\includegraphics[width=1\linewidth]{images/activity_diagrams/inform_delivery.png}
	\caption*{نمودار فعالیت اطلاع رسانی تحویل بار\\}
	\label{fig:fig1}
\end{figure}

\subsection{نمودار فعالیت تایید تحویل بار}
\begin{figure}[H]
	\centering
	\includegraphics[width=1\linewidth]{images/activity_diagrams/confirm_delivery.png}
	\caption*{نمودار فعالیت تایید تحویل بار\\}
	\label{fig:fig1}
\end{figure}

\subsection{نمودار فعالیت رد یا قبول سفارش پیش‌نهادی}
\begin{figure}[H]
	\centering
	\includegraphics[width=1\linewidth]{images/activity_diagrams/accept_or_reject_order.png}
	\caption*{نمودار فعالیت رد یا قبول سفارش پیش‌نهادی\\}
	\label{fig:fig1}
\end{figure}

\subsection{نمودار فعالیت مشاهده برخط وضعیت سفارش}
\begin{figure}[H]
	\centering
	\includegraphics[width=1\linewidth]{images/activity_diagrams/online_order_state.png}
	\caption*{نمودار فعالیت مشاهده برخط وضعیت سفارش\\}
	\label{fig:fig1}
\end{figure}

\subsection{نمودار فعالیت جستجو در بین راننده ها}
\begin{figure}[H]
	\centering
	\includegraphics[width=1\linewidth]{images/activity_diagrams/search_drivers.png}
	\caption*{نمودار فعالیت جستجو در بین راننده ها\\}
	\label{fig:fig1}
\end{figure}

\subsection{نمودار فعالیت مشاهده موقعیت جغرافیایی راننده ها}
\begin{figure}[H]
	\centering
	\includegraphics[width=1.1\linewidth]{images/activity_diagrams/watch_driver_location.png}
	\caption*{نمودار فعالیت مشاهده موقعیت جغرافیایی راننده ها\\}
	\label{fig:fig1}
\end{figure}

\subsection{نمودار فعالیت مشاهده نمایه راننده‌ها}
\begin{figure}[H]
	\centering
	\includegraphics[width=1\linewidth]{images/activity_diagrams/driver_profile.png}
	\caption*{نمودار فعالیت مشاهده نمایه راننده‌ها\\}
	\label{fig:fig1}
\end{figure}

\subsection{نمودار فعالیت جستجوی خودرو حمل‌بار}
\begin{figure}[H]
	\centering
	\includegraphics[width=0.8\linewidth]{images/activity_diagrams/search_vehicle.png}
	\caption*{نمودار فعالیت جستجوی خودرو حمل‌بار\\}
	\label{fig:fig1}
\end{figure}




\subsection{نمودار فعالیت مشاهده مشخصات خودرو}
\begin{figure}[H]
	\centering
	\includegraphics[width=1\linewidth]{images/activity_diagrams/vehicle_info.png}
	\caption*{نمودار فعالیت مشاهده مشخصات خودرو\\}
	\label{fig:fig1}
\end{figure}

\subsection{نمودار فعالیت ثبت خودرو جدید}
\begin{figure}[H]
	\centering
	\includegraphics[width=1\linewidth]{images/activity_diagrams/register_vehicle.png}
	\caption*{نمودار فعالیت ثبت خودرو جدید\\}
	\label{fig:fig1}
\end{figure}

\subsection{نمودار فعالیت به روز رسانی خودرو}
\begin{figure}[H]
	\centering
	\includegraphics[width=1\linewidth]{images/activity_diagrams/update_vehicle.png}
	\caption*{نمودار فعالیت به روز رسانی خودرو\\}
	\label{fig:fig1}
\end{figure}
\subsection{نمودار فعالیت حذف خودروی حمل بار}
\begin{figure}[H]
	\centering
	\includegraphics[width=1\linewidth]{images/activity_diagrams/delete_vehicle.png}
	\caption*{نمودار فعالیت حذف خودروی حمل بار\\}
	\label{fig:fig1}
\end{figure}

\subsection{نمودار فعالیت جستجوی بین سفارش ها}
\begin{figure}[H]
	\centering
	\includegraphics[width=1\linewidth]{images/activity_diagrams/search_orders.png}
	\caption*{نمودار فعالیت جستجوی بین سفارش ها\\}
	\label{fig:fig1}
\end{figure}

\subsection{نمودار فعالیت حذف سفارش}
\begin{figure}[H]
	\centering
	\includegraphics[width=1\linewidth]{images/activity_diagrams/delete_order.png}
	\caption*{نمودار فعالیت حذف سفارش\\}
	\label{fig:fig1}
\end{figure}


\subsection{نمودار فعالیت ایجاد سفارش جدید}
\begin{figure}[H]
	\centering
	\includegraphics[width=1.1\linewidth]{images/activity_diagrams/create_order.png}
	\caption*{نمودار فعالیت ایجاد سفارش جدید\\}
	\label{fig:fig1}
\end{figure}

\subsection{نمودار فعالیت به روز‌رسانی سفارش}
\begin{figure}[H]
	\centering
	\includegraphics[width=1.1\linewidth]{images/activity_diagrams/update_order.png}
	\caption*{نمودار فعالیت به روز‌رسانی سفارش\\}
	\label{fig:fig1}
\end{figure}


\subsection{نمودار فعالیت چاپ سفارش و اطلاعات مربوط به آن}
\begin{figure}[H]
	\centering
	\includegraphics[width=1\linewidth]{images/activity_diagrams/print_order.png}
	\caption*{نمودار فعالیت چاپ سفارش و اطلاعات مربوط به آن\\}
	\label{fig:fig1}
\end{figure}






\subsection{نمودار فعالیت مشاهده اطلاعات تماس}
\begin{figure}[H]
	\centering
	\includegraphics[width=1\linewidth]{images/activity_diagrams/show_contact_info.png}
	\caption*{نمودار فعالیت مشاهده اطلاعات تماس\\}
	\label{fig:fig1}
\end{figure}


\subsection{نمودار فعالیت رتبه بندی راننده‌ها}
\begin{figure}[H]
	\centering
	\includegraphics[width=1\linewidth]{images/activity_diagrams/rank_drivers.png}
	\caption*{نمودار فعالیت رتبه بندی راننده‌ها\\}
	\label{fig:fig1}
\end{figure}

\subsection{نمودار فعالیت پیشنهاد تخصیص سفارش}
\begin{figure}[H]
	\centering
	\includegraphics[width=1\linewidth]{images/activity_diagrams/suggest_order.png}
	\caption*{نمودار فعالیت پیشنهاد تخصیص سفارش\\}
	\label{fig:fig1}
\end{figure}

\subsection{نمودار فعالیت ثبت نظر درباره کیفیت ارسال}
\begin{figure}[H]
	\centering
	\includegraphics[width=1.1\linewidth]{images/activity_diagrams/comment.png}
	\caption*{نمودار فعالیت ثبت نظر درباره کیفیت ارسال\\}
	\label{fig:fig1}
\end{figure}
